係時候聽下超級和理非講咩

志森與志豪 20190715

佢地好似變左勇武

大家聽聽最後幾分鐘

佢地既角度其實都值得一睇

共產黨手段有呢個打算真係唔出奇
但死一隻狗, 發展到咁,好多人都只會話佢地抵死

淋病就係想示威者同差佬打生打死打到殘，轉移視線，老實講佢已經成功左一半，大家變左針對差佬，差佬亦都著晒火

張志豪原來全程係現場 仲做埋訪問

第2段 講與傳媒為敵

講記者應唔應該插手 講得幾好